涉妨礙司法公正 9名深水埗警區警員被捕

9名隸屬深水埗警區特別職務隊的警員，被揭發涉嫌妨礙司法公正及公職人員行為失當被捕，案件仍在調查中。據知，事件涉及今年2月通州街公園掃蕩事件，當時有露宿者被指涉嫌藏毒被捕。消息稱，警方經翻查附近一帶「天眼」後，發現有警員疑妨礙司法公正。警方今日(8日)拘捕8名警員，連同之前涉事被捕的警員，共有9人涉案被捕。

事件涉及今年2月24日警員於到通州街公園掃蕩，議員邵家臻早前在Facebook透露，當時警員粗暴對待露宿者，有人「掃場」時用棍打爛露宿者的家當、罐頭及油米散落一地。警方當時表示高度關注，已將案件交由西九龍總區重案組進行刑事調查，一名涉及事件的警員已被即時停職。

警方重申，絕不容許警務人員有任何違紀行為，會公平公正、嚴肅依法跟進事件。警方同時呼籲，任何人如有涉及案件的資料，請與調查人員聯絡。

啲狗又想洗白

condom

不斷洗底

洗白？

呢幾日不斷拉狗
想點？

搞示威者既唔捉?

洗咩白丫…係俾人拎出黎講先死死地去查
冇人講冇人見到就會話惡意中傷警隊

陶輝同僭建強呢？拉左未

理得佢洗唔洗白 有CONDOM仔就得

又係西九龍？

[/quote]

屠輝出事 即刻搵d細既出黎祭旗
慘成condom

又多幾隻condom
拉晒d狗就好

黑警有三萬個, 想洗底條數差好遠喎

Condom

高調拉人
低調放人

記住唔好淨係圍爐恥笑，要放大「狗務人員知法犯法，罪加一等」，當文宣Spread出去

佢拉得人某程度上都係想洗白，千祈唔可以比佢成功

可惜好多人唔係你咁諗

Condom仔

一個陶暉要有幾多condoms

究竟西九龍總區指揮官屠輝為咗沖淡自己嘅醜聞可以除condom除到幾盡!?呢個禮拜就已經除咗十幾個喇

點洗底都好，黑始終係黑，水洗都唔清

想太多,呢個環境,大把人仆住去做狗拎果廿萬幾人工

你拉得曬721所有黑警同白衣人
先同我講洗白

陶輝真係好驚

cctv 同埋搞大佢好緊要，

8警鎮壓反送中示威獲「指揮官嘉獎」 8.25向下跪市民鳴槍警被讚「英勇」

幾時拉李桂華同謝振中

以為全隊一齊夾假口供就冇事，而家一鑊熟

陶輝我地記得你㗎

高調拉 低調放
判左刑再講

又唔關警暴事
洗唔到

唔知幾時拉李桂華同謝振中

你諗真啲
警犬已成condom

洗唔洗都係死黑警

CONDOM

冇宿狗好大怨氣咁喎

扮野

公道講, 呢單都係警暴, 雖然只係小事.

點都好, 一日唔徹查所有警暴, 終止所有警謊, 香港人唔會收貨

散仔=condom

黑警洗白既condom仔
不過應該都有安家費

擺明成個黑警集團唔LIKE依班狗
搵佢地祭旗啦
順便扮洗白
記住油左黑色
無論你點油白色都唔會變返白色

黑警想洗底？有排清算呀屌你老母

Pin

多過中肺炎

無辦法啦 要分散注意力
鄧炳強潛建單嘢靠你哋啲散仔啦

佢地死都無人會理，推返開花post 啦

呢啲咪condom囉

判晒刑都唔洗講
721 拉得幾個
警暴都係

feel到警隊裡面有風向轉緊

Condom係咁架啦

岩 應該係冇埋堆果班狗
俾人拎去祭旗

要中立淺藍都入到口，用字要小心D, 要用「警務人員知法犯法，罪加一等」

狗隊想大換血，換過一批武警親PK鄧

早11個月前做都可能洗白到嘅 宜家先搵condom嚟祭旗太遲啦

究竟警察被捕比率係唔係所有公務員體系之中最高?
你有幾何聽到海關被人拉

又轉移視線
又會立法會出事
同時又報阿嬌離婚
黑警拉自己人
國泰重組既呵

其實唔係洗唔洗底，相信佢地無咁天真認為洗到底
而係依加明顯關於政治嘅就由上到下死攬
你衰其他野就唔關仁忍
將所有輿論、政治能量集中去要死攬嘅人

強姦個班未拉

Ｄ散仔唔聽話，係時候打下，俾佢地知道自己是奴才

拉咋喎 未撚告 仲有可能唔罪成
吹下風以為差佬自己係好人

警察會唔會籌錢打官司

僭建霸官地事小 開Airbnb但逃稅事大啊 前者罰錢了事但後者真係會坐監架

真係落charge先算啦
高調拉低調放玩左廿幾年喇

呃到邊個

唔通我會話原來警察叔叔都會捉人的我要做藍絲了

想清除九龍社團嘅實力，拉親都係九龍嘅人，等元朗人可以做全港嘅大貨主。元朗鄉黑出左咁多力，咪比啲報酬佢。唔可以明比咪暗比。
早幾日果單過億毒品好可能係九龍其中一個大貨嘅倉，清左呢單九龍要貨可能一定要問新界社團拎。地下秩序重新洗牌

反正多數冇事

耐人尋味

又有人要震怒?

香港popo 一日不犯罪 一日不吃飯

炎症質法正垃圾

似係班老散打得多示威者
做大左個胃口唔受控亂黎
示威現場經常見班失控狗亂咬唔聽order
白衫狗開始清算佢地

咪以為洗到底，呢個係應份做

仲有大把警暴要追究到底

邊個藏毒呀宜家

經過調查後 由於無委任証號碼引致未能証實有關警員涉案 調查結束 無警員需要負責。

On9 毒販=警察

汁呢

真係拉入埋監先算 真係上庭個官判守行為/冇事, 有咩意思?
但就肯定有班人被呃, 以為黑警唔再黑.

以為講毒品案

毒品單野拉唔拉到20個以上?

最後咪又係低調解決或者訓斥

天真啦
只係開始排除緊唔夠忠心嘅字頭
鴨吃黑而已
冇諗過pr

拉同告得入係兩位事，告得入先再討論啦

冇計 最多讀唔成書嘅部門

佢地捉自己人關我撚事

拉呢幾個可能係斷正
或者有片未擠出黎
你唔好預香港驚犬會做野拉自己人
除非冇得救

其實你地點解係諗洗白 唔好唔記得而家捉佢地果team人 咪會變相無啦啦多一份功勞 梗係落力啦

先捕後放再升一級

咁神奇？

啱唔明點解大家驚曱甴隊會成功洗白
洗佢老母個閪咩

內部清算唔同派系，同中共一撚樣

純粹幻想: 會唔會依排係咁比人拉既就係運動入面個班殺人/強姦犯
只係安個細d既罪名比佢食左佢

呃到d 淺黃至港豬階層
做多幾單佢地就動搖

員佐級又做condom仔

又未告

又未判

跟貼D

對我哋講都係好事曱甴隊人手會暫時少咗幾丁友

大家唔好開心
全有狗成為condom
但大局睇好明顯係一個洗白工程

藍絲：樹大有好多枯枝

駱惠寧上任清算自己人

呢期做乜？

派系清算？

果啲紮佢職都黎唔切啦

喂屌，鄧柄蛋唔係話保我地，做咩都得咩？
發生咩野事

拉 最後訓訴無事

解散警隊，刻不容緩。

派系鬥爭, 同埋交幾條友出去扮公正.
一日未清算狗暴, 呢啲case都係多9魚

呢大半年你話呢班黑警無犯法 搵鬼信

日日都攬捕鳩出告票
藍屍打人又唔拉
乜都對沖晒有凸啦

洗白？ 含撚啦

幫手去藍蛆page支持警隊公正
再支持佢哋繼續清除毒瘤
唔好只係做啲冰山一角
最後打多句支持警察嚴正執法

don't let them dilute and divert attention!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

等睇今晚係唔知邊到又揾到爆炸品

you passed the test !

原來係真架, 有人話新界鄉黑王pk tang想搞走九龍班大袋再安派自己人落去

震震震震震怒

陶輝真係不惜一切

有片斷正咋，你估真係洗心革面？

係洗白過程中，只會愈黎愈接近3 萬，thx.
同埋搞到警暴咁嚴重，
就係本身死攬，
而死攬既原因就係唯有死攬先唔驚兵變

咪又係告唔入

洗白工程正式啟動

自從孫力軍被捉後,開始有黑警落鑊

有罪先算

咁到底點唔點名，黨媒做乜嫁

咪又係訓斥下
關我撚事

沙勇新呢

點解呢幾日會係咁拉狗
係咪黑警收到d風？

警方重申，絕不容許警務人員有任何違紀行為，會公平公正、嚴肅依法跟進事件。

好耐冇見

狗咬狗
告唔告得入先

肅清警隊
3萬THZ

又可以洗白又可以清走condom

「總有人要被祭𣄃，你後台唔夠硬就咪撚以為自己做完野無後果」

貼呢d文宣仲正，班狗拆果陣實睇到

剩係清算唔關反送中事既
仆街啦

唔埋堆嘅下場

東廠大戰西廠？

藍絲 ： 警察拘捕警察 等於 警察公平公正

佢地又可以打飛機了

s

黃既又點會受到影響 唔少人變黃都係因為popo的手法 唔係一開始就反共
藍既亦同樣唔會受到影響 因為多數藍就係撐警察依個職業 覺得咩打份工好辛苦乜乜 佢地唔係撐specific既撐個別的警察, 又或者共產黨

所以依d 野最多只會影響港豬觀感

洗底都無用
全撚部都係係黑警

一哥意思即係
俾人斷正咁蠢就抵死啦
唔好俾人知丫嘛

唔好唸住洗白呀屌你老母

唔係個牧師煲到咁大 班曱甴會拉返自己友咩

嘩 嚴正執法呀

咁都有好多派系既

門面報拉幾個鎖幾個，到真係受靶又係咪佢地先

d散仔應該係畀人屈嘅
近呢一個星期不斷出現popo內部有一啲popo比人拘捕
你地諗下上個星期發生咩事
除咗陶輝之外
仲有幾個高層都畀人發現到有僭建或者其他問題
為咗保護你幾個高層，但係又要維護警隊公平公正執法，大公無私嗰種假形象
咁佢哋咪唯有交幾個散仔嘅人頭

其實咁樣做係一招好無敵嘅招數
而家成個世界都咁憎popo
就算佢再大聲話自己係俾人屈，賊贓嫁禍
根本都冇用因為出面嘅人唔會同情佢
亦都唔會相信佢

派下錢 錢都未收到林奠民望都即刻已經升唔少啦

你唔覺越黎越少人講陶輝同一狗？

講真 一單還一單
拉呢啲犯法既就梗啦
警暴嗰啲唔拉洗乜野底
不過如果聽到有人收貨
都係要去糾正下佢地

想洗白? 重組警隊啦

唔係以為突然出呢單新聞就沒人出去呀

呢單係生豬肉定係咩？

拘捕完 跟住放

似係啦
平時班人做野一向唔跟規舉 要搞佢地根本好容易
只係平時默容佢地咁做
不過一定係同示意無關既事情先會捉

9隻?
要全部喎

知道社團內部咁多野 你估仲比你留低？

拉啲雞毛蒜皮的，扮係做嘢咁
同甴種打貪一樣，滿足支那人嗰種：「搞掂貪污就得」的心態
港共就係滿足緊淺色派執法不公的心

逃輝
Pk鄧

轉移視線

大粒既人出事

就搵d細既洗白

等班傻既人以為警方好公正

做狗果班仲傻，一路以來真係以為自己權力好多
但係一有事就好快比人拎出來利用

戇鳩 你拉自己D垃圾關我撚事？
拉垃圾變黃咪好唔得閒

抵撚死

疑妨礙司法公正 即係切生豬肉？

屌

運動後期就拉啲散仔畀市民消下氣
無咗衝勁就「回復正常」
2014都係咁上下

當市民白痴
以為連日拘捕 啲唔係狗暴罪犯既condom 狗

市民就會當你地公正嚴明？

收皮唔該， 香港人成世記得721 831

香港警察，正一垃圾

連登行動post已經不再奏效

condom仔

黑社會 斬死 黑社會
呢個行為都可以為黑社會 洗底
乜玩法

只會證明

警察呢個制服團體

制度崩壞，人員質素差劣

係

低層黑警制旗 報下新聞做樣
全撚部仆街落地獄啦

警察好多時收埋啲毒品就係咁用

唔拉啲傻西
其他人點分大個餅
點請學警更隊啲功臣升職
又餓底又休班執法又藍絲武團

做戲

狗咬狗骨

搶宿舍

整頓軍紀
佢地處理政治事件唔可以交人，要係其他案到處理

咩報紙黎 寫得咁隱晦 係咪即係黑警涉嫌將身上毒品放在露宿者身上，並強行砌詞冤枉及恐嚇對方？

明顯係白衫玩督灰

最少拉29999個先夠

因為一個早前不幸離世

擺明話比d細既聽, 只有打鳩市民先會隻眼開隻眼閉, 黑警黑得嚟都要政治正確

做呢d show有鳩用咩

關政治事=做乜都岩(包括殺人)
唔關政治事=秉公辦理

黑警死有餘辜

記得今晚放題

大狗又有CONDOM
極懷疑D大狗平時叫D細狗任佢地點玩
到大狗出事
D細狗罪證會全部自然流出到比其他狗咬

扮乜呀
一邊鬼打鬼 一邊控告遇襲人士非法集結

Dog bite dog bone

雖然話班黑警係抵死 但係果度d道友都係抵打
真露宿者除外

以前已經係咁

要收埋你估佢地收唔住咩
我唔信呢個時勢佢地會咁高調拉「自己人」

陶輝偷食 藍狗當災

721
牛奶強
黑柄強
八鄉官

呢？

而家落案啲罪名有幾可會同現實發生嘅事件有關？

p

做得好，但都係仆街死啦

跟本選擇工程黎 扮拉狗等啲港豬覺得有做野

一定收左安家費

內訌？

分明係開始想洗底 扮自己公正啦
一單還一單 拉呢啲黑警同721 831 陳同學 周同學 所有事件都無關 而家即使有獨立調查委員會都冇用 一世都唔會原諒班冚家剷

Do Dom

元朗狗爆狗樽
狗父打狗仔(虐畜
金牌反黑狗同細狗藏毒20+2KG
打無家者黑狗

唔知仲有冇多

交數姐

拉哂3萬黑警，THX

邊又咁易洗，
反而趁機 分化鬥藍

Whole team?

扮乜撚嘢呀死黑警

拉撚曬元朗班黑狗未

明顯佢地依家做緊嘅唔係洗白
佢係要做俾國際睇
除反政府活動外，其他都係嚴正執法。

好耐之前諗過一個關於23條嘅問題
如果真係過咗23條
如果政府只嚴厲打擊反政府人士
其他國外投資者就真係做到好似以前咁，投資者會唔會真係23條而走

對於外國投資者黎講，香港只係一個揾錢嘅地方，呢到係咪中國，啲人反唔反政府，個政府對人民幾仆街，投資者真係唔會理，價如對投資者嘅法例真係可以做到好似以前咁，其實投資者係好歡迎政府用任何方法令社會安寧。

問題在於香港人真係好特別，就算個政府幾仆街都係會努力返工，對投資者黎講真係過唔過23條都係一樣，只要政府有足夠保証俾到外國投資者，香港係唔會攬炒成功
而依家香港就係做緊呢樣嘢，話俾人知，除咗反政府活動外，其他嘢都係嚴正執法。

1999,希望有人明我up mud 9

已訓斥

有乜好高興
班蛋散pk 會志在咩
拉到高層再叫我啦

100%肯定pk 排除異己

咩事？日日都有黑警比人砌？交人頭？

連登黃絲白警餓底全面進場

突然間整頓警隊?

整文宣
話比香港人知黑警暴行

做show 咪又係告唔入

聞倒大量權鬥既味道

又係西九
我哋東九邊會似得你哋咁柒
日日上報
仲要係畀陶輝head

突然係咁扮公正

啲狗想洗白(X)
啲狗想利用你地洗白呀condom仔(O)

洗底 自己人都會拉
屌你高層又唔拉 打人又唔拉
想洗底 食屎啦

好明顯就係搞啲唔關示威事嘅case扮自己嘅內部紀律好L嚴，處理違法狗好L有程序(即係洗白)

監警會報告就出，要做戲

如果抱住呢種諗法
黑警 都抱住呢度心態打示威者
道友犯法可以去拉 唔係比你打

黑警想洗底 唔好忘記之前既事

唔拉番5000人都唔洗旨意見到白色

曱甴強而家係咁做pr洗白工程

白警被起底？

目的都係想轉移視線

真係判左再講

一有大新聞就會拉幾個condom轉移視線

老散＝CONDOM

香港最大犯罪集團

又高調拉人 低調放人

犯法就係犯法 一定要負責

鄧炳強震未？

推 係時候上藍絲gp吹風

捉晒3萬隻先算

好多劇本

屌咪求其搵班condom出黎當堆數啦
支那唔係叫黑警當政咩？

30000 thx

又洗白

手足

扮哂野

無普選就真係唔收貨啦

仲講緊洗底論既都係傻閪on9仔
洗條撚撚毛咩
乜撚野唔好比佢成功
唔好比黑警拉黑警？
On99

有人講孫立軍係 pk 大佬 , 佢被維尼清算 , pk 冇咗靠山 , 唔知關唔關事

唔係手足。

721 唔見人
831 打死人
10月1 槍殺人

黑警內鬥緊定搵緊condom?

曱甴強同陶輝呢？

清隔離馬房姐

成班前線犬比人當condom推出黎遮醜
高層就無事

Condom

想洗白？ 黑警連家屬自盡就考慮下

咪L諗住spin走啲高層犯法啦DLLM

又係西九警區

的確有浸權鬥/清算味

告得入先算

笑左，高層有事就瘋狂有散仔比人拉

洗底有春用 往死裡打啦呢啲Condom

做大龍鳳俾美國睇 又上當

其實會唔會係鄧狗想借機剷除異己，就好似當年小學雞借反貪剷除異己一樣？講真要爬正捉犯法狗，9成狗要坐監。

發生咩事??
學中共高層玩派系權鬥??
自從中国公安部高層俾人清洗
香港都洗埋一份??

9個condom仔

以為咁洗到底？
以為高層狗冇份？

如果一早揸正來做就唔駛搞到全世界都憎黑警啦

屌你殺人放火強姦，車箱打爆人頭，721唔撚拉班白衫黑社會

呢單之前有影到佢地砌鳩d露宿者鳩拉
估唔到佢地會唔攬

兩個可能，一係想洗底，另一係內鬥，想搞條PK，覺得如果將拉狗、換局長、底褲口罩，三單嘢擺埋一齊嚟諗，無咁啱呱。

又想洗底

一日未判一日都只不過係場大龍鳳。唔好唔記得舉證都係要警方，正宗既球員球證龍門都係佢既人。

擺明係洗白 想對外宣揚佢地有幾秉公辦理

condom 仔，日日都警暴緊

高尚情操
壓力過大
一時失控
表現英勇
貢獻良多
入獄三個月緩刑一年

成隊狗隊入晒去坐先洗得白喎
搵個幾件condom 就想洗白？

開始清理自己人？

Condom condom 似乎也用晒

S

現在疫情令全球要中國賠償

香港必須要一個大遊行幫世界助攻

拉咋告都未係
恊助調查咋邊個話告

清晒3萬condom！

狗咬狗姐

可惜好多黃的都係港豬

文宣唔可以鬆懈架

死幾隻爛頭卒就想洗底 含撚啦黑警

又玩做戲洗白拉攏民意

無用會洗comdom，呢啲係棄子

好快又見到慣呀 落charge先算呀
高調拉人低調放人
個d冷淡回應

依家比機會你撥火 你唔撥 由佢低調
由得對家主導成件事 比我都唔落charge

Source?

高層話比你地班狗聽

打政治者無問題
其他就幫你唔到

唔好開心
擺明係捉啲魚毛扮做野
又唔見佢地停三隻番狗職查

>100份

方針：1）搞散仔 冇白衫
2）同警暴冇直接關係

五大訴求 缺一不可 完

係
有時會收埋當線人費，有時會拎出黎明屈
好多年都係咁
啲高層都知，甚至直接指示
唔係邊有咁多警署儲物櫃藏毒
得罪人再比人報串咪玩完囉

留名最後冇隻入罪

希望個九隻condom作最後的反坑，轟殺返同袍

一D都唔值得高興呀！！！！
佢地會罰D搞非示威者既狗
而保一D搞示威者既狗

最後D狗會少搞非示威者
而會搞示威者搞得更加甘

仲會加強淺黃淺藍「唔搞事就冇問題」既諗法
要認真對待呀！！！！

三萬黑警， 一個都不能少

想洗白？

反修例期間嗰啲警狗依然無人被捕 只係捉得唔係太關事嘅嚟祭旗想用嚟洗白
根本假condom 真洗白 死警狗

更加要針住佢地幾個
等佢地狗急跳墻

邊度洗到白
咪玩

學支那嗰套姐，雜種狗都打咗薄熙來同周永康呢啲大老虎啦，唔通支那就無人貪污咩，借打擊異己順手洗白

食屎狗

告唔告另一回事

交數

「正視聽」近月多宗，黑警拉自己友案件，未必係一件好事

告入左坐監先講啦，唔係只係浪費納稅人錢俾訴訟費

[警聲]警方強佔灰色地帶,再搶攻私人地方,侵犯人權,進而非法使用私有產權,令人髮指.
因限聚令禁止游行集會,市民閒時在商場一面消費,順便叫口號唱歌,不單自律,沒有大棚聚友,而是三兩同道.再論空間,不過一二百市民,分佈商場各處,互相距離,遠遠寬闊過一點五米的防疫令尺度,為何仍遭粗暴警告,追捕,撿控罰款?警員說:市民只要有共同目的而一起出現,就犯法.
這是無需証據的<思想罪>.當<思想警察>覺得他眼前眾人有共同犯罪的念頭,就可以執法.
這樣的執法者,並非一天就能被縱容出來的.
過去十日:
24日中環IFC和你LUNCH . 26日太古城大合唱 .28日IFC和你唱. 29日置地和你LUNCH.5月1日沙田新城市廣場和你唱.旺角..屯門...元朗....各大商場,莫不遭到武裝侵犯.
是幾時開始的? 係去年七月,數千警強攻沙田新城市廣場始. 民間多方追究不了了之.至本月初,防暴連同便衣警再度衝鋒不止,三十個便衣更掩至商場四樓屋苑平台的物業管理處,使用系統廣播,向全個新城市廣場宣稱市民已經違返法令,下令散去.
當區的議員欲查看,反被手持管理處鎖匙的警員拉入管理處扣查.隔天,新城市廣場發信公告,指新城市場廣有廿四小時公眾通道,警方有權進入執法,云云.
新城市廣場,係私人物業,住宅合約內有一份公契,依契所有業主都真金白銀擁有整個廣場的業權.可能存在,亦可能不存在的問題,在公眾通道.
歷年翻新重建,社區面貌更改,但街道脈絡基本上不能變動,把小地段合併為大型建築群,當中原有的小巷過道,必須保留予公眾使用.道理係,你不能私有一片地方而令到其他人無法過路.
往時的小巷通道,日曬雨淋.現在常見的商場公眾通道,冷氣燈光充足,有保安員巡邏,有清潔人員維持它一塵不染,街坊過路,顧客等人,絡繹不絕,眾目睽睽,鮮有罪案發生.與典型公眾地方如彌敦道鼓油街軒尼詩道波斯富街等明顯不同.
警力在習慣上,無需要,無必要進入該些地方管理.如果要爭拗法理,這可算是灰色地帶,如有事需解決,物業管理同警方可以協調,或者說,警方應可獲得協助.而非這半年來,在灰色地帶上無視法理胡亂衝鋒,衝慣之後再上一層,於接受消費者進入的私人地方造成恐慌.更不能有如上星期五晚闖上住宅花園內的物業管理處,掌管鎖匙,開啟中央廣播指控市民犯法.那些地方,是千計業主住客手上公契,列明他們擁有份數的私產.
新城市廣場管理商,需要向全體業主交侍.而警方亦需檢討他們的行動,因為,他們那些行動不單傷害市民,亦有可能,終於傷害返自己.
去年七月數千警力封鎖沙田市,視所有街上市民為可拘捕目標.示威者或是食花生街坊,跑入商場,即顯示對峙終止,無論係長遠的終止,抑或暫時性的中止,既然市民在示威與消費之間,放棄前者,選擇成為後者,總之,對峙已不存在,警方卻選擇衝鋒入新城市廣場,大批防暴猶如獵犬撲兔.這一天發生的事,可列入戰争歷史.而警方亦陷自己於不利處,使用了非常錯誤的戰術.
首先,携帶軍火進入商場,展示,指向,係第一錯.文明現代的警務指引,都禁止執法人員在游樂場所,有離地設施,有樓層,有空中走廊的商場有所舉動,引人注意或引起恐慌.因為那裡並無預設讓人群避戰的設施.而香港警方卻利用消防條例未有限制,肆意在室內向人群使用軍火.這是扭曲的,因為消防條例針對火警,是漫延式的,而軍火屬即發式,類同政府掛口的"千鈞一髮","電光火石",可以秒間造成傷亡.且建築物的牆柱,可讓子彈反彈轉航,開槍的人有機會自食其果.
其次,空中走廊,位處中庭的扶手電梯,在戰争狀態下成為高危點.當日新聞直播畫面可見,防暴警在空中走廊上,把市民推撞到角落,若發生人疊人,被墊高的人跌出玻璃欄河的後果不難推算.又當警員在中庭扶手電梯上落,自身亦落入無閃避退步之所,一旦有任何衝擊,只有被動受險,或向扶手兩邊跌出去,這是任何帶隊指揮官都不該犯的錯.
然而,我們並不知道誰是真正的指揮.暫難問責.在警隊天天違反常識破壞法理下,本報呼籲全港市民發聲讉責,重申成立獨立調查委員會.刻不容緩

推

洗底

捉d condom狗就想洗白？你推返自己ge屋企人落樓先講啦，你地條數薄有排都未計完

有冇諗過係班狗內部有幫派鬥爭，互捉緊

拉整都係散仔，幾時先拉膊頭有花個d

洗唔洗到係一回事 佢咁做目的係咩又係另一回事

咁咪即係為洗白做condom囉

精彩

仲要拉幾多個非政治事件既POPO呢
唔知佢地今個月目標係幾多
以佢地犯罪率應該一個月拉多一兩百個冇問題

正一死仆街 露宿者都要搞

拉陶輝
拉僭建強

其他都唔收貨

Push

好慘，維護世界和平後被清算，唔怪得要打仔

黑警+狗官+太監=曱甴集團

記住西九龍總區指揮官 係 陶輝

係咁造佢

有冇沙勇新份？

721咪又係有片斷正
結果呢？

只係黑食黑

domdomdom,domdom,domdom

因為721果次係同示威遊行反送中有關

但今次唔係，以及有cctv片斷正

根本係當condom

收皮啦

轉頭又輕判㗎啦啲仆街官

同一時間，頒獎讚首位開槍警英勇盡忠

一邊拉唔值錢嘅狗，一邊升一堆值錢嘅狗(鐵騎狗之類)
諗住大搞階級主義。

咁做可以穩定軍心，所以個幾隻係明乎其實condom

而且拉狗=示警，可以鼓勵到藍絲用武力

轉去更黑？

洗咩白

只係提你 班狗

唔撚係你話事

你都係棋炸1\

選舉到

拉咗咁多政治犯，而家又有咁多差佬被人拉
啲黑警入到去坐監實俾人打到仆街

d 狗仲會驚你話佢地唔查
你睇拉自己人呀連登仔即刻拍晒手話拉得好就知佢地想點

唔好祈望佢哋會自己人查自己人

拉幾條契弟就算數? 咁就算幫周梓樂報左仇?

重組先最有用，唔駛幾個月又放少少出嚟交數

係扮洗底
咁多單警暴唔除，都唔叫洗底

屌 原黎正苦個廣告係用黎比黑警睇架

721呢？？
係咪唔想告傷害他人身體開先例？

建制派?
親共派 / 親北京派 / 親北京少數派 / 少數執政黨

麻煩將今日嘅事正名做好宣傳，今日係
中共於立法會以武力奪權